---
title: 'wallabag fête aujourd''hui ses 4 ans'
published: true
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

Aujourd'hui, [wallabag](https://wallabag.org/fr) a 4 ans. Je ne vous refais pas l'histoire du projet, mais y'a eu pas mal de choses de faites depuis le début. Le projet évolue toujours, et pour ça, **je tiens à remercier ceux qui m'aident depuis longtemps (coucou Thomas et Jérémy) et tous ceux qui s'occupent des projets applications smartphones / extensions de navigateur**. Et merci forcément aux utilisateurs (ça me surprend tout le temps que vous soyez aussi nombreux).

On ne bosse pas tout le temps aussi vite qu'on le souhaiterait, mais on avance à notre rythme. Si vous souhaitez que l'on avance plus vite, aucun souci : venez nous aider ! On vous attend.

Il y a quelques mois, j'ai lancé [wallabag.it](https://wallabag.it/fr), ça marche, c'est pas le succès du siècle, mais ça marche un peu. Je referai un point sur le service dans quelques semaines.  
Pour l'occasion, [l'abonnement est à 4€ seulement](https://app.wallabag.it) (au lieu de 12 !) aujourd'hui et demain. Alors faites chauffer la carte bleue ou le compte PayPal, c'est le moment. 

On se donne RDV dans quatre ans pour voir où en ce projet, qui nous a racheté, qui on a racheté, etc. 